小心朗屏黨鐵站

各位小心，朗屏黨鐵站各出口有condom把守